GME 107 致所有親如父母既淡友

我地睇好你又講咁多野
世間咁多垃圾股要警世你唔出聲

你可以講返句:
啦講又講左，勸又勸左，
到時跌到仆街你自己攞黎架
到時唔好喊住黎認錯呀

似足d70歲既伯講既野

BTW 你唔係我老豆老母，唔駛擔心我銀包喎

淡友都幾好氣 個個post都入嚟警世

今日繼續溝貨